試過見過有人最痴線係巴士上做咩私人野

剪腳甲 敷mask都見過

打飛機

中出

靜靜哋咩都唔做又唔瞓覺

劈友

上連登

屌司機老母

化妝
真係望司機一個急停
插撚肓佢對眼